FF: 如果你係侵侵，你會點撚強國？

每月派50綠咭比誓死效忠美帝既強國人

凍結大陸官員在美資產

遲早都會做